劇透L被人打，仲上咗Reddit

連登勁出國際

取代Reddit指日可待

開post 果個都係連登仔黎

reddit都要上連登拿料